有無巴打抽中左林鄭對話會?

強烈建議林鄭一發言即刻全場起立 背向林鄭
為抗爭流汗流血同付出生命既手足默哀一分鐘

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

唔洗去啦屌

做免費咖哩啡？

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權

計埋我好似有4-5 巴絲抽中

你以為真係抽架?
就算真係抽,入面驚賊對人既比例係10:1

明擺個陣出黎俾人鬧，示弱
弱者惹人憐，扮慘加分

剩係記得有個post 嘅垃圾樓主開post 叫人比野佢問但又要講到明唔會叫口號咁on9

屌啦 內定架

今晚入場既唔好比佢spin去民生問題
要佢比個交代721 831，前一個人比佢遊花園既話 下一個繼續狙擊

香港深層次矛盾就是不公義既法治

叫佢解釋暴力定義！點解示威者係暴力，講福建話同popo 嘅唔係
餐刀係武器，咁問佢福建佬啲棍係乜，會唔會dq 何妖！

明顯係個局黎 入場既有幾多個係真係抽中既邊個知
好可能有超過一半係政府既人
引領入場既人做啲佢地想要既效果
之後就有政府公關show睇
林鄭政府 仲要聽民意咩 佢無野做唔出架

巴打有冇TG
你打算幾點入場

6點放工出發

我打算食少少野先